CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-8-31

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命